防禦武漢肺炎方法唔係炸彈

其實唔係炸彈

利申：現階我不支持炸彈不支持殺人

我想話比大家知其實除咗炸彈仲有其他手段招呼支那蝗蟲

所羅門講啲野要聽㗎

大批華人被殺，以及逃往國外。由於兩國間的雙重國籍協定被印尼單方面撕毀，令不少印尼華人的國籍身份，至今仍有含混不清之處。而在當地倖存的華人，在1970年代被迫歸化印尼國籍，放棄原有中文姓氏，在多方面受到種族歧視至今。而華人每年最盛大的節日春節要偷偷摸摸的慶祝。但情況在華裔回教學者瓦希德當選總統，以及梅嘉娃蒂總統、蘇西洛總統努力下，漸有改善。1960年代大量印尼華人回到中國大陸、香港和台灣，中國大陸啟動了歷史上最大規模的撤僑活動。[17]中國時任副總理兼外交部長陳毅公開宣布準備從印尼接僑60萬。到1967年10月30日中國同印尼斷絕外交關係為止，中國共接僑9萬多人。從1960年到1967年，共有20萬人回國，使用了郵輪飛機等手段，在東南沿海各地開設了大量的華僑農場，[18][19]其中很多印尼華僑是中國羽毛球的傑出運動員教練員，比如王文教，侯加昌、湯仙虎。

刺殺林鄭月娥？

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

我都話唔支持殺人

其實除咗殺人仲有好多方法

強姦林鄭月娥？

殺人以外方法

不過我就姦唔落見到佢即刻條J軟左

咁強姦習近平

搞機屎眼唔啱我

其他巴打上啦

屌你老母啦 有人做又話唔建議 你自己唔撚做？

我擔心玩炸彈

高溫消埋毒

咁你有冇其他方法?

-0-0

我一開始post左印尼成功例子

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去ig同Facebook都要見到
香港人與醫護同行

點樣實際應用喺而家香港?
唔係就咁貼歷史出嚟就得

千祈唔好做唔好用排華手段

班狗控制唔到香港㗎

靜啦

人哋由政府開始排 仲有大屠殺 如果你做到咪得

連我老母咁撚藍都支持
我覺得炸彈真係無錯喎

揾catgirl硬上呢？

catgirl冇咁隨便

陳靜心